簽名支持國安法網站 - 快D黎支持

屌你老母 IT佬做野未

D logo 硬係咁撚柒

中國特色

他媽的汉奸走狗，居然是用亡我之心不死的美国去做域名註冊

Domain Name:
Registry Domain ID: 2528133352_DOMAIN_COM-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2020-05-20T04:19:07Z
Creation Date: 2020-05-20T04:19:06Z
Registrar Registration Expiration Date: 2021-05-20T04:19:06Z
Registrar: , LLC
Registrar IANA ID: 146
Registrar Abuse Contact Email: abuse@godaddy.com
Registrar Abuse Contact Phone: +1.4806242505
Domain Status: clientTransferProhibited
Domain Status: clientUpdateProhibited
Domain Status: clientRenewProhibited
Domain Status: clientDeleteProhibited
Registry Registrant ID: Not Available From Registry
Registrant Name: Registration Private
Registrant Organization: Domains By Proxy, LLC
Registrant Street:
Registrant Street: 14455 N. Hayden Road
Registrant City: Scottsdale
Registrant State/Province: Arizona
Registrant Postal Code: 85260
Registrant Country: US
Registrant Phone: +1.4806242599
Registrant Phone Ext:
Registrant Fax: +1.4806242598
Registrant Fax Ext:
Registrant Email: @domainsbyproxy.com
Registry Admin ID: Not Available From Registry
Admin Name: Registration Private
Admin Organization: Domains By Proxy, LLC
Admin Street:
Admin Street: 14455 N. Hayden Road
Admin City: Scottsdale
Admin State/Province: Arizona
Admin Postal Code: 85260
Admin Country: US
Admin Phone: +1.4806242599
Admin Phone Ext:
Admin Fax: +1.4806242598
Admin Fax Ext:
Admin Email: @domainsbyproxy.com
Registry Tech ID: Not Available From Registry
Tech Name: Registration Private
Tech Organization: Domains By Proxy, LLC
Tech Street:
Tech Street: 14455 N. Hayden Road
Tech City: Scottsdale
Tech State/Province: Arizona
Tech Postal Code: 85260
Tech Country: US
Tech Phone: +1.4806242599
Tech Phone Ext:
Tech Fax: +1.4806242598
Tech Fax Ext:
Tech Email: @domainsbyproxy.com
Name Server:
Name Server:
DNSSEC: unsigned
URL of the ICANN WHOIS Data Problem Reporting System:
>>> Last update of WHOIS database: 2020-05-26T03:00:00Z <<<

真心有咩係中國域名註冊網

哗, 这是公然违反国家安全！

527新方向！！！

幫推

係咁F5，個數字會係咁上升...
真係好L ON9

其實各大公司迫緊人簽名, 諗方法截停佢
你估有冇得打爆個COUNTER?

居然用美帝的网域 我去你妈的
兄弟们该怎样举报？

FYI

仲有張physical form

我10秒內狂禁F5 已經升左100個...

我回你個POST再去禁F5，已經多左300個

我知呀

D數字自動上黎造數

用Testing 1234 輸入左2次.....
乜checking 都冇 玩曬啦

[IT技術交流]撐送中聯署會係8月尾完結, 而家以穩定每分鐘8個簽名增長中